有冇人同我一樣覺得一日24小時唔夠用

喺兩方面我算罕有

1. 唔打機 (咩機都唔打，連電話game都唔打)
2. 唔溝女 (冇拍拖， 冇玩交友app，冇曖昧對象send message)

時間好唔夠用

咁你啲時間攞嚟做咩？

打飛機

OT

工作
研究
生活

地球：我宜家一日比48個鐘你
老闆：一日番20個鐘

研究會令自己啲時間非常唔夠用

到你有多過24hours
36既話
老細就會叫你返18個鐘 仲要落場分兩次返